有冇人覺得VAR check 好冇謂

踢踢下波冇啦啦要停咗
嚴重影響流暢度

冇

買大波個時覺 細波個時唔覺

真 睇下我買邊隊